【幫手】 影片整合. 方便比D 藍佬轉傳

借朋友AC POST
因為見YT 越黎越多藍師奶阿叔. 廢UP
所以我地將黑警插贓嫁禍 , 亂打人片, 加左文字慢鏡. 等多些人見到暴行, 希望可以盡快更新多些,
訂閱捷徑 :

831 太子警察插贓嫁禍

9 7 大埔打無反抗市民

若現在接受政府的條件，已死去的朋友不會原諒我們

9月3日太子地鐵站 6名警察弄傷被捕者 傷者頸椎受損嚴重昏迷

【舊Po】開頻道目的 貼, 請多多支持
大家幫忙 開左個頻道 增加前線資源

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

自推 1/10

推到阿婆都睇到

推到老母都睇到

推到侵侵都睇到~

自推 5/10

笑咗冇人推

自推 6/10

「經歷2代殖民」依加嘅新屋嶺 = 舊時嘅摩星嶺

推

推一推

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

樓主，我係好支持你呢個post，有好多人淨係識睇TVB，集合左咁多video又容易整文宣，就係唔知點解出邊啲熱門就硬係有啲無聊野，我聽日再幫你推

THANKS~

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命!!!!

記得forward比廢老

其實講真 覺得佢哋去到今時今日咁嘅地步
佢點會因為一兩條片而變黃
佢哋係真心比人洗腦嗰個
個腦全部都裝滿屎了

謝謝~

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命!!!!

盡做. 而家好多人好善忘, 而家好似都靜左. 無咩人講咁

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命!!!!

不過有冇諗過加英文字幕，可以打Twitter戰線